【開季教訓柏加】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMCXXIV

#StandWithOzil

1

雲加

富臨都贏唔到就執柒左佢拉

Gueye + Aouar j?

3000萬人睇住應該好大壓力
唔知廢龍頂唔頂到

Gueye不了

埃及係咪完全無消息 躝得未

Team news: David Luiz, Sokratis and Smith Rowe

Here is the latest team news update from our medical team ahead of Saturday’s match at Fulham.

There were no issues from players returning from international matches.

David Luiz
Neck spasm. Currently being assessed and undergoing treatment with good response. Will miss Saturday’s match at Fulham.

Emile Smith Rowe
Sustained an injury to his right shoulder in training. Protective sling will be removed by the end of next week and aiming to integrate back into training soon afterwards.

Sokratis
Right calf. Sustained mild strain to right calf in training. Will miss Saturday’s match at Fulham. Aiming to integrate back into full training within the next week.

Calum Chambers
Left knee. Ruptured anterior cruciate ligament of his left knee during Chelsea (h) on December 29.

Pablo Mari
Left ankle. Sustained significant sprain to ankle ligaments during Manchester City (a) on June 17.

Gabriel Martinelli
Left knee. Sustained injury during training on June 21.

Shkodran Mustafi
Right hamstring sustained during FA Cup semi-final on July 18.

As part of Premier League protocol, all members of our first team squad and support staff continue to be regularly tested for COVID-19.

其實下體諗住拎黎頂Party既Roca係點
15m 23歲

比錫達斯話冇錢買

Gueye 31歲， 用兩年等party 29歲再平價咁執佢番黎， 達sir會用口遁同party解釋佢就係我哋3年計劃再後一年既重要棋子

仲成日吹奏爺爺起球場
人地個場坐到3000萬人都未出聲

party同蛙一樣 今年唔搶之後唔洗諗

比盡xhaka level

我驚既係比Mitrović教訓我地
高空轟炸

青訓回歸

Gabriel大隻過佢啦

球王level

踢升班賽個場 佢都未有十足狀態

條友踢英超好廢

古有Drogba恰Senderos，今有Mitrovic恰Holding

8個中堅傷5個 係咪on9
第一次知道原來一隊波8個中堅都唔夠用
唔會包皮即刻出正選掛 啱啱買番嚟應該後備
我+holding+Saliba

陣間官宣？

3中堅出 Gabriel holding Saliba

Sailba 咪又係岩岩黎

屌你老母

saliba黎左2個月了

真係好撚小氣

官宣聽日羊告別戰

屌

Saliba跟操左好耐啦

應該FA cup陣
雷蛇換saliba
廢龍換leno

LFabrizio Romano
@FabrizioRomano
·
27 分鐘
Alessandro Florenzi has just landed in Paris to sign as new PSG player. Loan [€1m] with buy option [€9m] from AS Roma. Medicals on next few hours then the deal will be official and Tuchel will have his new right back. PSG #transfers

Cls 唔怪之得

PSG做乜無啦啦咁乞衣

賤價都形容唔到 點解會咁

馬天巳賣

Heaton呢

咩都得 係唔可以搞亂我個髮型

真阿party呢

#1 target is Aouar now

想開party

細爆>party

屌你本身j 緊party，開季變左細爆
叫我地新阿狗點接受

愛蛇2循環9比2

我地傳過買

聽講踢法似沙卡

喬寶寶

Mo啲頭髮經過一年又變返以前咁

又簽左新囡囡

躝啦

Ig好似係回家
又同leah聚舊咁款

Vinai Venkatesham: Arsenal chief executive says he had sleepless nights over redundancies

下個月新片

死左男朋友正到

忍唔住買咗，太靚

其實唔難

已J
THX

咪影衰達狗啦 死開啦廢雲

小心變左做感冒童

之前果本電子寫真？？？

達蛇

Arteta on transfers: 'We are still active in the market. We are looking at different options, with players in and out. At the moment the squad balance is not ideal.'

靚版email

Arteta: “Number wise, some positions are overbooked. Some others are in terms of the specific qualities we need, they are still not there. It is going to be very difficult to achieve what we want in one or two windows."

Arteta says he held positive talks with Matteo Guendouzi and the player is back training with the first team

on9 ! 相澤南靚好撚多啦

邊度似email

請問這裏有沒有管理員

1500蚊

達: sor9
細爆: ok

Mikel Arteta on if Arsenal fans should be worried Aubameyang’s contract extension has not been announced yet: “I think they can be pretty relaxed.” #afc

請問這裏是波台還是成人台

咁點解要收收埋埋啫，好無引

之前對奧巴有興趣既係巴塞同國米

出咗你咪又喺J

post

個個買咗
依套訂咗碟

個樣基本上可以完殺香港大部分藝人
竟然用email同佢比

How much ?

細蚊仔學咩人學波

等大家j果陣會諗起埋email

個予約送d咩

Laca

AV卡蘇拿

波台睇波有咩問題

加埋依隻6000円

古川伊織 屌唔知邊個話似卡叔

強援加盟

好似無野送，無留意

特典・セット内容
相沢みなみさんの生写真3枚が付いてくる数量限定版！！

原來有相，可以收藏

請問這裏有管理員嗎

係咪又吸左笑氣先咁happy

連av女優 你地都買生寫

又轉名

反而自稱迷雲班傻西冇人買廢老本自傳

Arteta on links with Aouar at Lyon :

I don't want to talk about players at other clubs that are not our players.

迷坂買咗咩寫真

攞黎敏屎都驚磨損屎忽

依家好撚似咸爺

牙達霸氣

佢望返轉頭皺眉果下直情一鳩樣

當佢牛娃用又得 當佢派對用亦得

唔使買人

買咗友香買咗老白個本未？

心諗之後大把機會講

有冇其他演員介紹番

用黎出街墊住搞事痾既狗屎

依個我都幾鍾意

冇錢

tsla

終於知道達sir做乜噤勁

可摸以善用呢啲合成技術係適當既地方
例如 deepfake ?

不嬲有

Hina 不了

達蛇教防守屌打咗廢雲

500冇走到
依家搞手打個和
仲有隻appl跌到落地核
連續幾日早午晚三餐食營多

好多鬼妹明星deepfake

unicorn出到反感

咪胖

好花

企開d啦屌你老母廢雲

講得好！

又到14:14

又撚

藍店黎

成班又反雲屌你老母

睇得出上面班手足係中立
都係有果句講句

呢件想印saliba或者包皮
佢得羊安何妖

仲記得之前成日有港女丁圖睇

成班愛狗打手

果個手足早幾日有上過水

我都未有

咁快出番黎

維拉咁多錢

買完馬天尼斯 又買

Fabrizio Romano
@FabrizioRomano
Milot Rashica has never had any agreement to join RB Leipzig. Aston Villa have made an official bid to sign him as new winger, as per
@BILD_Sport
. Rashica would love to play in Premier League. Talks on.

已經冇再po圖了

岩岩先30m買左賓福特個前鋒

迷愛迷達不迷雲

講得好!

笑ching今次個感嘆號唔夠氣勢

好人好者點會迷雲

禁錯制

迷雲=人生失敗者

支持雲加

一手一腳打造阿仙奴 成班垃圾仔唔識飲水思源

迷愛＝黑驚

請問這裡有沒有管理員

有請英超史上執教次數最多領隊

阿仙尼，雲加

締造光輝數十載 大敗次數

三球夠數未

四球又夠未啊

亨利:起碼都要輸五球

雲加:輸五球?無問題

摩佬:五球未撚夠啊 等我送埋份大禮先啦

扮下嬲先

雲加:挑 好撚巴閉咩 單場輸8:2都試過啦

雲加:喂,仲好似差咁d野

傻鳩雲加

雲加:夠啦

係度
咩事

使唔使搵驅魔人

迷雲:我睇唔到 我唔知道

屌你史摩寧都賣到10m up羅馬狗黎

Tesla

佢係羅馬踢得幾好

唔玩喇,俾番d錢我啦
美帝呃錢

我知錯喇 回水得唔得

發現9 10月啲賽程都幾難踢對好多強隊

達哥台慶

無黎鷹

引戰狗不了
覺得係黎鷹問題

唔得

上季都洗成億, 痴撚線

Raya有冇update

軌 done deal 埋龍

何蛇出左fifa rating評論片

11個換晒佢！

WHO?

法甲尼斯 Mendy

又話官宣 牙羊？

好羨慕人地有個油王daddy

其實 可以先買人後賣人已經差好遠

聽日都開季都仲未有

又話10-14天 無限10-14同轉會一樣

係雷恩
not 尼斯

依家有我哋造福人群

未宣布就唔係done deal啦

轟如果換埋撚sir可以衝冠了

可能夜少少

咩人都換晒
幾時搵埋個閪女人

兩回事嚟
偷拍刺激幾多

油王心腹嚟
邊會換

可能同上次一樣11點

閪女人傾deal咁勁

真

其實車仔球迷有咩感想 早兩個禮拜社區盾都仲係上季啲人 過兩個禮拜成隊換左人 仲係唔係自己捧緊嗰隊呢

愛蛇

件廢龍衫等到廢龍走都未有

弱智先迷愛

女人不嬲 works best when wet

唔好盲反

收到錢即刻轟落raya度

轟落party 到

迷愛

愛sir forever

Arsenal u23s take the lead against Southampton. Ben Cottrell the scorer. 1-0.

足總主場已收貨

老鼠唔敢貼垃圾驚自己又柒?

似乎唔少人今晚輸咗好多錢

屌仲未有

睇數據 auoar 真係比 havertz 遜色
仲要短好多

都唔同位

想睇雲加mix愛美麗

達蛇半年升職cls

我覺得Havertz打唔到中中
唔知係因為佢防守廢定唔夠氣
佢完全唔使防守

打升班馬都要踢防反😭慘撚到

仲廢龍?

主要係因為冇人打到兩中堅
Saliba未ready

點會無saka 美羊打右

咁Havertz又比Sandro遜色嘅 無得咁比

女子隊新簽個個幾正

何蛇暗星首席打手

Restructure 姐

咁岩睇到

who?

神童無份踢既 定佢唔係呀u23

依排好似好多人J佢，未睇過

瑞士妹都正過佢

牛蛙官酸

叫咩名，無乜印象

爺爺：我唔認識卡蘇拿

呢個正喎！

他媽的這裏究竟有冇管理員

伊藤舞雪

有冇番號

您係邊件

我覺得麻麻

你係收到通知先上去？

獌想買果個sancho?
兩個位黎架喎

Yes
第一日開訂頭幾個鐘我已經pm佢地比錢

你講邊個先

有無IG

記得了，套CAWD-105幾好睇嘅

佢精神病得嚟都幾得閒，望住我地一講車就衝出嚟

依段幾gfable

呢條女個body好完美

牙狗有無fpl?

係呀屌，今日啱啱睇完個ig，我未見過仲以為係前隊員

聽日開波啦 羊官宣未

SALIBA: I OWNED AN ARSENAL SHIRT WITH HENRY’S NAME ON IT

Williams Saliba has revealed he owned an Arsenal shirt with Thierry Henry’s name on the back when he was growing up and admits it’s exciting to be following in the footsteps of so many great French players.

Having spent last season back on loan with Saint-Etienne, the 19-year-old defender, thanks to a spate of centre-back injuries, could make his long-awaited Premier League debut against Fulham tomorrow.

Ahead of the trip to Craven Cottage, he attempted his first media interviews in English, telling BT Sport, “I’m very happy to be here and I’m very excited for the next [step].”

He added: “Yes, [it’s a dream come true] because it’s a very big club. When I was little I bought an Arsenal jersey with Thierry Henry [printed on the back]. Some years after, I’m wearing the Arsenal jersey. I’m so proud.”

The teenager also revealed that he’s already struck up a rapport with fellow new boy Gabriel Magalhaes via a mutual friend.

“I’ve already played against him in France and I have a friend who knows him,” he revealed.

“I’ve spoken to him since he’s come here, I’m very excited. We are young so we have to learn from defenders like David Luiz and the others.”

咪獻醜

個樣似邊個 好似一個明星

ARTETA ON HIS GOALKEEPING SELECTION DILEMMA + LACAZETTE’S FUTURE

One of the big team selection issues for Mikel Arteta for the start of the new season is who gets the nod in goal.

Bernd Leno was the clear first choice last season but, having deputised brilliantly for him after the injury sustained at Brighton, Emi Martinez would feel hard done by to lose his place.

Some have speculated that Leno’s selection would precipitate his colleague’s departure as he looks for regular first team football, on the back of strong links with Aston Villa over the last week or so.

However, the Arsenal boss denied that tomorrow’s selection is an indication that the starter is the undisputed number 1 at the club.

“No,” he said when asked if that were the case. “I don’t treat the goalkeeping position any differently to the others.

“I think the one that in my opinion is training better with the goalkeeping coach has the better chance to start tomorrow and my decision will be consistent like that throughout this season.

“Then it’s for the other one to push and make him better and when his chance comes, be ready and help the team as they both did last season. Both were fantastic in my opinion.”

Pressed on the potential departure of Martinez, Arteta played his cards close to his chest, saying, “I cannot stop all the speculation that we have about all our players coming in and out.

“I don’t want to comment on any individuals at the moment without having the right answers to give.”

The Gunners will be without David Luiz and Sokratis for tomorrow, meaning one of the young central defenders is likely to start, but who keeps goal behind him is a question we won’t have answered until an hour before kick off tomorrow.

Arteta also answered questions about Alexandre Lacazette who has been mentioned as a possible departure during the window.

He seemed to hint that the striker’s future lay in North London rather than elsewhere.

“He is really happy here, he wants to keep improving and contributing to the team,” he said.

“I know how good he is, the impact he is having. He knows about the competition he has with the front players, and again he needs to demand of himself to be the best striker at this football club, the same as the rest.

“He was very happy to hear that and the way he has been training and conducting himself has been excellent.”

屌諗到 似藍斯

炸彈二人組

上季最高攔截成功率最高比人話炸彈

考眼力遊戲咩.jpg

我屌 點解呢兩條友仲係到

兩個文員

假阿？

足球倫敦 James Benge【 Tier 3 】:

白禮頓正在和阿士東維拉爭奪馬天尼斯，兩間俱樂部都給出了讓球員滿意的合同，現在就看哪家給出的轉會費報價能讓阿仙奴滿意。

反張=冇睇上季波=假阿

伯芝都反 傻的嗎

炸彈

躝啦白狗

30m la diu

佢願意俾多少少 我理得佢咩隊

前泰晤士報記者 Duncan Castles【 Tier 3 】：

阿仙奴已經向些路迪22歲前鋒 Odsonne Édouard 提出報價！ 同時， 祖雲達斯和馬體會正在爭奪拿卡錫迪。

真
49000比double可考慮

熱軌獌例外

白禮頓出唔出得起錢先

唔記得左佢地係廢龍既恩人Tim

阿迪達：教「廠」9個月老10年

【Now Sports】阿迪達坦言當阿仙奴主帥並不輕鬆，執教球隊9個月，感覺自己已像老了10年，但近期表現贏回球迷信心則令他感到高興。
阿迪達（Mikel Arteta）出席阿仙奴對富咸的賽前記招時，被在場記者要求總結其9個月「廠」長生涯時說：「我看似老了10年，真的充滿挑戰性，那是我首次當總教練，發生了很多事情、很多波折和預期不到的事情。總括而言，己隊對要實現的目標非常一致，我們真正感受到支持，球會和周邊環境改變了不少，但己隊的想法和方向則沒有轉變，我們要將目標實現，我們已經在球員、員工和球迷之間建立了某種信念。現在，己隊的目標就是繼續做下去，繼續打造和變得愈來愈好。」

被追問到奧巴美揚的續約問題時，阿迪達即時大派定心丸：「我甚至比上季結束時更有信心，我真的非常樂觀。」被問到阿仙奴門將馬天尼斯的去留問題時，阿迪達續說：「我重複，我不能阻止所有對球員去留問題所作出的猜測，這一刻，我不想就個別情況作出評論。」

阿仙奴近期兩勝錦標，不少阿仙奴球迷認為真正的兵工廠經已回歸，阿迪達對此亦感高興：「己隊兩勝錦標很了不起，我們改變了事情，在我的角度而言，前境看來變得光明，但還是有長路要走，我曾說過的缺口仍然存在，己隊必須盡可能把它填補。」

圖片來源 : ©AFP

馬卡報：巴塞擬借比爾連

【Now Sports】盛傳巴塞隆拿有意棄用表現欠佳的右閘施美度，考慮以借用形式找來阿仙奴的比爾連頂替，比爾連本身亦是巴塞的一名青訓產品。
施美度（Nelson Semedo）2017年加盟巴塞隆拿以來表現一直只屬一般，他在隊中的右閘位置，目前已由沙治羅拔圖暫時頂上，這個安排其實並不為巴塞球迷所接受，西班牙《馬卡報》指，巴塞已決心「整頓」這個位置，有意正式棄用施美度。

《馬卡報》指，巴塞周中已跟施美度的經理人文迪斯會面，商討關於他的前途問題，據了解，巴塞一方希望今夏能以4000到5000萬歐元轉會費將其售出。替代方案方面，巴塞有意從阿仙奴重召他們的青訓產品比爾連（Hector Bellerin）歸隊，以解決球隊右後防的問題。

據了解，25歲的比爾連跟阿仙奴的合約到2023年6月才屆滿，他現時在兵工廠的年薪大概為400萬歐元，由於他還有進步空間，估計現時的市場價值將會是超過3000萬歐元，由於巴塞今夏技術部門可用的現金不多，估計以借用形式拉其入「塞」的機會較大，但亦不排除會作出正式收購。

圖片來源 : ©AFP

咁平好抵

On9
自己件垃圾就想賣40m 我地隻比狗就想借 仲要平過30m

而家唔買，出年應該唔輪到我哋買

呢樣就一定 40m起標

波都唔睇就話炸彈

幾有潛力

做後備前鋒唔錯

馬體人又唔放又要買laca

抵買 放拿卡吧

Btw 呢條友好似年初已經傳緊

佢根本冇諗住放趴地

香港時間9月13日00:20
英格蘭足總女子超級聯賽(FA Women's Super League)
韋斯咸 對 阿仙奴

The FA Player將會提供所有聯賽賽事同部分盃賽賽事嘅直播同重播，有興趣睇嘅可以去免費註冊
Web:
iOS:
Android:

祖狗有25基邊使拿卡

唔係話轟唔放咩

好在有字幕

諗住放就可以傾價錢啦
點會話想買就俾解約金

馬體會有冇機係加錢換party

下
新聞唔係話車路士同意左咩

冇留意，我阿迷黎

Duncan Castles：

據了解些路迪已經拒絕了阿仙奴的第一次報價1500萬鎊，阿仙奴給出了第二份報價為2000萬鎊+250萬鎊浮動 （分期四年）。

而拿卡錫迪一直與祖雲達斯和馬體會有聯繫，據報阿仙奴要價4000萬歐元。

Ps. 可靠性一般，在英國不算很主流的記者，過往獨家大新聞戰績一般，Twitter 16萬sub還算有一些影響力，需繼續觀望

唔通分期買呢個
然後Laca加錢換party
再分期買埋Auoar

The Guardian's predicted line-ups for tomorrow's game.

馬體企硬左好耐 唔似會放水

wtf 屁左奥巴右

屌你下體交換party又唔撚肯 都唔知諗咩

錢是皇

兄弟我唔係想特登懷疑你
但你突然話自己係阿迷 真係好令人懷疑

屌原本個籠係傳緊去我哋呢邊

希望細爆下年可以反底 踢好d 幫我地達蛇搵返4,50m

咁宜家傳話分4期付款方式bid過 Edouard
唔係拎Laca 加錢換Party
我唔明bid來做乜

Florenzi已經借左去psg
比狗唔使走了

點解成日想人哋躝
俾機會分分鐘上位仲好

因為大家都覺得佢自己想躝
所以大家咪想佢躝

搞咁多嘢跟住聽晚正選上陣同宣佈留隊

其實廢龍唔走都係好事黎

不過唔放人又買唔到其他人

Breaking | Alexandre Lacazette: "I am at Arsenal, I signed a 5-year contract to progress & win titles. I have another 2 years. I am determined to stay."

Interviewer: "Is that definitive?"

Lacazette: "On my part, yes." (L'Éq)

放咗佢我都係會買唔到人
拖 坦 賣得出先有轉機

雙中堅 韋利安 借埋c8

都收貨既

賣得走一班減輕薪酬壓力就更好

Interviewer: “But when you read that Arsenal want to put you in a deal with Atlético Madrid for Thomas Partey, that must make you happy?”

Alexandre Lacazette: “If that is true, no, that does not make me happy.”

啲記者係咪弱智
唔通人地會話 球會想賣走我 我好開心呀 咁咩

唔通答我very happy 俾球會拎去換人 咩

saka拎完件no. 7 就要踢後備

疤

件7號比pepe 好過，saka 好似太快了

No Martinez tomorrow, won't travel. Interest by more than one club now

真係買Edouard 係咪唔買中場呀屌你老母阿仙奴

歡迎鬥黃

西甲食屎啦

疤狗借比比鳥，借你老味呀
馬體想要拿卡又唔肯換派對

唔係既 放馬天 可能夠買蛙或派對

買到再講

屌你馬體會
比完錢你買party咪又係比返錢我地買拿卡
直接錢+拿卡咪算囉

快d叫阿娃貼錢過黎

續約 續到幾時

同佢地講拿卡都要full pay 唔接受分期

痴撚線損人不利己

Exclusive – Emi Martinez out of Arsenal squad to face Fulham so Bernd Leno starts. Brighton have joined Villa in the running and currently have the bigger bid. Transfer talks ongoing.

Bidding war

踢得好仲賣咩

係因為下體最多只可以用賣人嘅$嘅25%
但佢哋又差唔多入左roca (~15M)
變相就要賣 ~60M 球員走
所以partey同roca應該係一出一入
至於拿狗
佢哋如果要買一定要做分期 仲要頭一筆一定比好少 所以不如等祖買算

講真 放到25m真係好唔錯

Macey played for the U23s today. In case that Martinez is not in the squad, it could be Okonkwo on the bench for @Arsenal.

Okonkwo上位了

祖唔係簽蘇狗咩

macey仲廢過條黑鳩
曾經諗過佢會上位

球皇片都見到佢成日自己推到個波死晒唔傳

新廢龍

.

Lady Gaga 大份到

唔係買左25基咩

曾幾何時我有ff過細爆會做加強版xhaka

25基留喺軌

軌個新龍都係買左20m

Pepe係咪行先過saka
其實saka定位係？

白衫應該係聽日正選

細爆

Saliba 羊 拿 青蛙 順眼好多
躝啦細爆

牛蛙執緊包袱了

宣明會buff

白禮頓 bid 高價啲

會唔會 bid到最尾有23-25M

Jeff都好似無

Depay 反而仲有

細爆即刻埋堆

點解唔走

係就最好 雖然佢值更多
不過對佢生涯同我地買就都好事
Thank you

Jeff Depay 蛙 3個會賣2個
Depay仲踢緊

蕭別離J左

真咩唔係agree左terms咩

望真d Aouar有放後備

岩岩先武肺好返歸隊點會咁快踢呀Aouar

Just a flu牙

athletic

Depay reject 左新約 等去疤

諗諗下如果我係廢龍我會留低
等leno再自爆上位又得
幫阿狗拎杯仔拎歐霸上位又得
去維拉白禮頓呢啲可能咁就一世
未必再有機會轉番入大會

好返 ig 前幾日先training

佢想國家隊正選姐
大唔大會佢似wfc

佢想場場正選就真

係拖 比狗 細爆 馬天
最唔想放都要放馬天
應該會買到人先放
信達蛇

PSG has a 40% sell on clause for Edouard which means Celtic won't sell for anything less than 40m, cuz they themselves bought him for 10m in 2018.

可以唔洗諗買佢了

如果去到場場都比人入波咪又做唔到國家隊no. 1

Duncan Castle

蘇超賣到40M

個樣越望越似laughing達

但無理由達sir唔知

佢得番2年約
佢個樣似唔續約
而Celtic 今年又入唔到歐聯
所以Celtic 最好機會同買入價打和係今個轉會窗
€20m 有信心應該deal 到

David retweet 咗

🚨Emi Martinez out of #afc squad v #FFC. Joint call by club & EM.
🚨#avfc edging to £20m: “Closing but not closed”
🚨#bhafc: no move out planned for Mat Ryan, so as EM wants to be 1st choice, seems unlikely
🚨#afc must settle 7-figure bonus owed to EM

[Athletic]

講真 無係squad已經等於firm左咁濟
家下係睇放完佢，幾時買到人

牛蛙後備

細爆一放監，就死痴住羊

As the window progressed, Aston Villa’s initially tentative interest in the player grew stronger and over the past week, a second bid of £15 million, plus £4 million in add-one, was refused.

A third bid will be higher and should be enough to seal the deal and Martinez’s representatives have spent the past three days in London thrashing out terms with Arsenal and Aston Villa.

即係應該做到 22,23M 英磅

三方都贏

不過阿狗要賠1,2M比牙廢
所以圍返皮20M啦
但阿狗未放棄追raya咁

點解要賠？？？

多謝廢龍

之前promise左續新約加人工
阿狗係咁推 冇履行到

好撚肉酸

但佢都走都要比
佢去到維拉都加人工la

養咗佢咁多年，唔收得唔得

orny冇咁講啦
佢話白禮狗收咗皮爭唔到了

阿狗好似真係無咩靚仔球星了

BBC sports 的24名足球專家對新賽季英超前四的預測。 只有兩個人預測阿仙奴進入前四。 我廠名宿伊恩胡禮就不說了，感謝列史葛也看得起我廠。

T3

D人名好懷念

想要現金囉，咁簡單

獌拎第一

基昂upson兩條反骨

Aouar撚到K6傻

Aouar啲射術作為攻中真係差D...

但d推進真係好有效率 話過就過

我地就係差咁呢d

On999999

Xhaka一個夠哂

足總盃+社區盾功臣...
廢龍等左咁多年..美夢發左半年就要結束..

佢都28歲了
leno一好返，佢又要打返後備
佢都係想打正選姐

好似係因為之前減人工，promise 咗如果球員被賣出就會俾返d 被減嘅人工個球員？
應該唔關續約事

放馬天後最好借新龍或用macey做後備龍
賣得20m仲要用錢買後備龍極on9
買完新龍都無多到budget比party/auoar

賣完要用翻筆錢補翻就on9
後備龍求求其其咪算

佢過人真係好輕描淡寫，個動作好細， 對比c8嗰種要好大動作好唔同。其實都明點解球會想要佢多過party, 始終後生好多， party已經27, 今年release clause 50m 都無乜其他球隊想買， 傳都無乜點傳，過多一兩年佢28,29 更加唔值50m, 而且有傳佢要求20萬周薪都唔低， 萬一唔岩用想放都唔係咁易，我哋依家啲球員點解咁難放走個原因就係周薪太高。 下年有球隊出30m可能馬體都會放。係有限資源下搏過潛力， 升值能力更大既牛娃都好合理。 俾佢下年踢埋歐洲杯更加唔到我哋買， 隨時做法國正選兼奪冠功臣。

都同意你既講法
阿仙奴重建之路其實最好條龍骨夠後生
砌好條龍骨後
只要未來補啲當打既球員就衝得冠
依家簽到auoar中後場條龍骨就成型
中後場平均年齡應該都係23歲咁上下
距離佢地高鋒回落應該仲有5－6年時間
應該爭取到幾個轉會窗時間補其他位

球季都差唔多開 仲未買到中場

羊續約都未宣

大家都唔洗賣人再買人 得我哋先要

今晚打響頭炮！

跟隊記者 Charles Watts：

馬天尼斯將不會進入今天揭幕戰的名單，他離隊在即。 在加了很多浮動獎金後，阿士東維拉第二次報價已經很接近阿仙奴2000萬鎊的要價，但白禮頓突然加入競價並提交了一份更好的報價，阿仙奴尚未接受該報價，預計阿士東維拉會繼續提高報價，他們有信心最終簽下馬天尼斯。

冇白禮頓冇馬天尼斯
報恩價25m ok?

我之前買左佢件fa cup波衫，估唔到未拎番屋企佢就要走

睇達今日講沙利巴 我覺得佢聽日唔會正選

Arteta: "So, I think it will be a process that we have to be patient, picking the right games with the right environment & trying to grow because he [Saliba] has a really good potential

可能打番4後 holding+gabriel

買件留念🥺

Ching 係咪姓馬？

開季前我地簽咗個教練叫Carlos Cuesta
我望一望原來只係24歲
但已經去過下體會同鏝學野

唔係我黎🙄偷圖

相認

Okonkwo❤

【 槍手舊將 】32歲的意大利門將文路尼正式加盟摩納哥與法比加斯再次成為隊友，簽約2年。

laca換呢件正呀，後生高大版laca

列史葛比面牙達

抵佢生得咁靚仔

幾型

好似好嫩口

武肺吹大咗

留意到有一隻獌狗

阿仙奴既又黑又硬中埸始終都係都市傳說

點解我睇唔慣黑人守龍

DLLM星期六就咪踢七點半咁早啦

踢咁夜驚阻住班人生然家食女

迷LENO成最大贏家

睇球王片
係速度快高大版laca

今日就新球季開始派翻下膠多謝大家支持

LENO派膠: 做龍係會派膠架啦 都係後防廢既問題
LENO派膠而失分:點解FW唔撚入多D波? 屌拿羊PEPE老母

唔知點解一望到皮包就諗起顏福偉

黑衣人

今晚食飽睇牙達

Aouar 有球 cup過左條友一射 中柱

當年三號龍門

又係口頭協議 未official bid

又喺黑色

些路迪好似叫40m

第二個onlala

即係同拿卡同價

40m都痴撚線
垃圾聯賽都叫依啲價

source ?

前面有人話PSG有40%sell on clause
所以唔叫40m無肉食

yes

官方J片

唯有希望佢練好d 高波，唔好再魯莽打空氣手搥
今晚富咸Mitrovic 應該會試到佢高波有冇進步
如果佢今晚派膠，仲趕得切可以即刻取消馬天轉會

諗多左 raya就有你份

蘭奴唔派膠多靚救:家陣無比錢你咩 救到就應份啦下話

成日見佢撲個波撞返比人 接唔到不如托出線啦好無

今晚laca pepe

見到有人話點解要放 放完又買龍好on9 但咁做係對馬天尼斯好 球會已經決定咗用leno嘅話 咁馬天要出場機會 咁咪比佢走囉

講技術層面 兩個真係唔洗比 因為兩個都各有優缺點 但係達蛇個套 一定揀個用波好d 你睇哥狗黎到英超都要買巴禾就知佢地對用波個要求有幾高

再者leno 一路表現都越黎越穩 只係偶有派膠 佢唔係幾場就爆一爆 傷前一路打得好 咁樣比人害一害傷咗就話賣/唔比正選佢 對佢一樣唔公平

情感上 作為一個阿迷 我諗無邊個唔想馬天繼續正選 由雷丁個場波對佢越黎越深印象 到今季睇到佢個種進步 打正選點樣比到信心大家 再一步步贏埋fa cup 佢點樣用十年寫出一個咁完美咁勵志嘅故事

但可惜嘅係球會真係好難用情感去作決定 球會只會用可以量度到嘅一d考慮因素去做決定 最後我覺得無論邊個踢正選 邊個表現好壞 都係無得怪 亦都無必要罵戰 我地應該慶幸我地出到兩個好龍門 特別係馬天尼斯比咗一個咁好嘅故事我地去欣賞 佢真係離隊嘅 我希望佢可以再去到更高更遠 同時都希望leno 用表現證明球隊對佢信任係無錯

From一個曾苦等機會嘅足球員

安白色格仔 後備了

Leno用波算好咩

唔賣都賣左喇 是但喇

冇咩好討論 純粹係貧窮問題要繼續用

馬天面對利鏝車迫搶都猜到，而馬天分波distribution 都唔錯
所以唔覺得"Leno 用波好d "

事實係馬天有人買，Leno 冇人買
阿記要籌錢買Aouar 開Partey
只怪自己隊波窮

短傳兩個係差唔多 但分兩邊同埋平飛生球leno 準好多

Because a few have asked - Matt Macey will be on the bench for Arsenal tomorrow. #AFC

冇黑人龍睇了

Emi 有咩缺點

落點斬得好差

但係leno 好似90% 時間都開短
冇乜印像佢分兩邊/平飛生球準好多

有價有市

印象中佢對付逼搶都係麻麻
不過佢大部份時間都係愛狗西波
而廢龍就踢達蛇波 咁比可能唔係咁公平

Ccc尼 用波最好 比40m 回收返囉

完全正確，廢龍用經驗搭夠，似車後期少少嘅施治，反應無帶頭盔前咁強但都用經驗幫唔少，而Leno係用反應去救波，似幾年前DDG，一場比人射N腳練返黎，希望Leno練好d基本功。

我覺得有d似早幾年嘅迪基亞，好似17/18個季對我地同埋西維爾救極都仲有，個場真係睇到o哂咀，根本係阿仙奴對車路士迪基亞。

咪係囉
根本冇人講得出Emi有咩缺點
上面嗰篇野寫到好似好客觀
但係其實呢一直都係偏幫Leno
我由頭到尾冇覺得佢穩陣過
做龍門呢最緊要穩陣
佢而家廿七八歲尚算後生
所以反應快有啲神救係唔奇
但係手法差，好似迪基亞咁
你睇吓迪基亞呢兩年成日派膠
俾返19000屌到仆街
你就知作為一個守門員手法差
打反應係冇運行

擺喺今時今日起碼勁過廢蘭
有高波 身型好
時不與佢 可惜

呢篇文話有Leno 長傳數據，話佢長傳唔好
所以好難話Leno分邊/平飛生波好d

Leno is a poor distributor, especially over longer distances.

Leno plays only 2.6 accurate long passes per 90. Of all goalkeepers to have played any minutes this season, only three have played fewer, and two of those — Michael McGovern and Mark Travers — featured in just one game each.

Leno ranks highly in inaccurate long passes.

Leno plays 7.4 inaccurate long passes per 90. That ranks 14th in the Premier League, again excluding for small sample sizes.

In fact, Leno attempts 10 long passes per 90 minutes and completes only 26% of them.

我無偏幫leno 我只係唔同覺得去諗leno/martinez 正選 我自己都迷廢龍 但係而家個結果似乎已經定咗係留leno 賣馬天 上面巴打話阿狗無錢要賣咗佢買人 但如果一買一賣其實無賺 只係比馬天機會打正選

leno 幾錢人工？
廢龍70k?

唔踩=幫

我頭先講完都有上網即刻搵翻黎睇 講段野之前我都係憑印象去講 睇完都覺得無得去比較 馬天同佢踢嘅場數差得太遠 比較唔到

但係而家佢$15m賣
跟住又用$10m係英甲定英冠買返個後備龍返嚟
你計返條數根本都冇着數
你話Emi一炮過嘅$5/60m賣俾人
然後將不錢買返party返嚟嘅都仲話諗吓
所以我點都企硬支持emi 打正選
Leno打後備唔滿意就將佢掛牌出售

我地喺垃圾聯賽搵左個近15年阿仙奴最佳左閘翻黎

係咪又內戰

25m 同40m

傾下波咋

當Gibbs 死呀

唔想leno斷腳
都係講其他野先

可以講得出叫leno斷腳既人仲有人同佢討論

咁人地覺得值40m無得話唔架喎
80m買pepe又唔？
最緊要係打得起姐,Tierney係近15年阿仙奴最佳左閘,你覺得佢只唔只25m?
如果edouard可以係近15年最佳中鋒40m咪抵

但其實一路嘅新聞都係講emi要正選 唔係好覺有關於leno要正選 唔係就走嘅消息

咁樣諗 如果leno傷個兩個月咪好囉 開咗季先局比emi正選 leno又傷好打住後備先而家撞正兩個都操fit 又開緊轉會

廢龍反而有

咁用拿卡1換1

些路迪 財困 40m 同佢買真係傻

仲有一點 我個人認為某程度上馬天係打緊信心波

其實係 20M放佢
對阿狗對AV黎講 都有唔少賭博成份

似係達蛇揀左leno做一號龍（之前atheltic報過）
如果leno冇所謂架話 權宜之計下應該比廢龍做正選

無人解釋到點解復賽後點解變得咁SHARP
復賽前杯賽出EMI都無乜聽人點講

睇柏加教訓牙達

好簡單 派膠就比翻正選leno 咁就最公平 但係帳面上就無咗20m

leno斷腳未？

未 今晚正選

牙羊自己笑自己個po

我點都撐廢龍，點解leno未斷腳

冇架
不嬲都咁勁
係廢蘭阻止佢上位
上季就應該讓個正選出嚟啦

我都撐廢龍 得leno有神救咩 廢龍就MC都CS到呀

成3點半都唔訓 一定冇表現了

無計
要籌旗買中場
我地呢隊波既財力黎講有兩個正選實力既龍太奢侈
豆腐中場線

加比爾：你up乜鳩

高大扭得

些路迪邊有錢出糧

有就有 但龍門唔係睇神救 係睇穩定性

從來當佢後備, 無比足夠機會
唔係Leno突然傷, 廢龍隨時係到坐到30

holding今晚要指揮防線

歐霸係咪馬天打?表現都係咁岀色咩
利申冇睇

用廢蘭咪出咗局囉
踢入自己龍

歐霸32強出局咪就係leno囉

今晚後備有燒有saka有安
邊有得失分 起碼贏3粒啦

就係cup過左K6

有人話馬天sample size 太細

但其實Leno 多神救有少少係因為sample size 太大
愛狗嗰陣下下俾人射廿幾三十腳

k6廢左好多年 又25 好在愛蛇一野清撚走佢

愛蛇好波

餅印咁款

太大 都要佢救到先得㗎

統計黎講 sample size唔係越大越好咩

個道理就好似世梅數據勁過vvd咁

其實K6點解一野走鳩左唔肯返黎

世梅事實上堅勁過vvd

我覺得兩人最大分別係指揮後防

就算淨係計達蛇時期都係emi好

冇歐聯打就唔想踢

次次幫手贏fa cup既龍都比人賣走

明顯睇到馬天有提場
但Leno 好似比較少出聲，或者鏡頭捕捉唔到啦

咪又係咒斷腳果隻

咁當然有可能係達蛇改善左後防組織

但好明顯一樣野係 肺炎後 你好小見到我地隊波互相攤手問隊友做緊乜鳩

今晚有無機會踢433

啱
不過都無謂繼續 drag on 喺呢個 issue
反正我哋球迷都冇話事權
而且我仲要開工
要盡快搞掂啲嘢趕返屋企睇波
今晚 time schedule
1900 回到家+LIHKG 睇陣容+買阿狗上盤
1925 開酒
1930 嘆枝酒，睇阿狗
2130 贏波+收錢+打j
2130-2400 LIHKG + 飲酒 + 睇精工修狗
2400-0230 睇Viu tv 小志強猛虎射球 + 買列斯下盤+睇猁

pepe auba willian

如果有等錢洗嘅Ching
可以將成份糧買阿狗上盤
因為對富臨讓一球
我諗點都唔會輸盤
不過當然目標唔係走盤咁簡單啦
係要贏撚盡佢啦

作客唔會啦

富咸不嬲都係我哋私家雞
唔使咁驚啦

根本就係隊波復賽後達蛇tune好左防守
要比較嘅話 咪俾Leno 343原班人馬踢番1x 場
再討論比較

球員有幾多料
敎練揀人清楚過大部分球迷
信達蛇啦

sorry 無驚過

我覺得睇per90min既數據都已經ok
只要兩個比較對象有20場左右既出場數

無名指遮住左個名？ozil

最後輸嗰球咪輸Leno囉

阿狗每季第一場好似唔多好

達哥講到明係訓練表現決定龍門
但廢龍要 guarantee 正選出場，邊有可能
所以見20M就快賣啦，對大家都好

Guendouzi

馬天長傳好準，leno長傳未見過佢俾到

咩軟件可以放大完咁清

villa 3-1
liverpool 5-4

FF陣

安 羊 比比
燒
Xhaka ceballos
Tie gabriel holding b2

現實應該係
羊 拿 比比
Xhaka ceba
Niles B2
Tie Holding saliba

Garbiel 係無雷斯嘅情況下應該未必會有正選 溝通唔到

Photoshop

富臨5-0

auba打左面

幾日應該學識傳 睇人 有鬼 既英文啦

點解重要傾馬天vs leno
馬天 av想買+ 本身唔想續
leno 有價無市 無人要

窮撚阿仙奴根本無得揀
要2個勁龍對我地黎講太奢侈
放一個upgrade中場就100%

Pass
Ghost
Away
Change
Turn
Easy
Fuck
入門英語

你已經點出左個原因
呢兩個入面只可以有一個係勁龍

一野打落話呀利奴分邊準果條友度

【迷失在這場開派對遊戲】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMCXIX

#720 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

早幾日唔係咁講架喎 傻閪

打起就想走，阿狗真係多25
講真，如果廢龍keep到呢半季表現，肯定係世界級
落地快，反應快，高波穩，最好就梗係留到佢la，好過leno

主要係部分人覺得Leno 派膠歐霸出局
馬天後備頂上但幫球隊拎足總冠軍
情感上一定想馬天繼續留隊正選

但其實可能可能咋Leno 343原班人馬應該都唔會差或者更好
都係果句信達蛇決定

leno根本唔關咩有冇價有冇市事
球會有講過要賣咩
球員有講想走咩

從來只係部分阿迷ff要賣，賣唔賣到
偽命題黎

叫佢躝要點講

Fu*k off 囉

我已經認咗我講個段野嘅時候係憑印象 但係我想講長傳呢個數據未必準 比人迫到踢大腳都計長傳嘅話 愛狗個期應該都幾影響數據

早場 正能到
仲要100%既波

知咩事？
勁唔勁同有冇人求購係冇直接關係

世一馬天都係20m
知咩事啦

都唔知佢驚乜，講真，如果佢keep多季咁嘅頂級表現，一定贏leno個正選，以前派咁多膠，而家半季好波，就要比個正選你，點講得通啊爭下先啦頂

唉，純粹覺得佢好穩陣，見到leno有時高波膠真係驚

所以我已經block撚左佢
btw leno斷腳未

美斯勁左咁多年都冇人買。。知咩事啦

缺點太明顯牙梳

達蛇講過leno係first choice？

吊奶星 我宜家先發現有兩個新島真id

廢龍未試過打真正作客波
去到anfield會唔會腳軟出現失誤

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

怪唔之得馬天借咗出去咁多年

Leno傷完未，傷完今晚咪知堅定流

上星期德國國家隊都打埋正選

Atheltic咁樣報過

Leno 國家隊都踢左場啦
準備今晚正選娛樂大家

出馬天la達蛇

sor，唔記得左lm睇達蛇uturn

馬天
又少一個自家制

屌奶星 廢龍係勁姐 洗唔洗踩到leno屎都不如

廢龍呢半季表現真係太勁，雖然leno都好j

卡叔幾時回家

#657巴打講得好清楚係你條柒頭笑話leno冇人報價
而家比人笑返廢龍又忍唔住呀

佢撲xhaka球遠射拍返入中間

Leno 成日都健威咁單手檔波
控制唔到個波彈去邊咁

有曲墜 唔易救

睇leno j片成日撲出都係小禁區位

問題係拍返中間 好易出事

唔記得轉ac姐

呢樣真係j唔落

奸奸

達哥串9廢龍，話佢唔夠團隊精神

我覺得係條友過份解讀

咁果句真係達哥自己講
點解讀就各人各睇法

好似聞到少少內戰味

估下今晚贏幾多好過啦

講黎講去都係三幅被

大波

講嚟講去都係leno對廢龍
論點又係差唔多
睇到悶

如果轉433呀叔係咪冇左位置

佢當年有場對富咸cls表現

而家內戰冇生癌死全家
又冇鬥身家
Totally no mood to 睇

睇下波先啦 內戰今晚完場大把機會

達sir講到咁白？
老實講，就算廢龍表現爭氣
一季時間既競爭都係需要，邊個更值正選，時間會搵答案
但廢龍自己等唔黎，急於選擇問球會正選or 我走
咁就算迷廢龍，大家有咩理由怪達sir或者Leno
不過我見前排d內戰，怕且迷廢龍果班都係聽唔入耳
繼續係度話達sir揀Leno第一
leno高波廢，又失誤王，上位艾蒙程度

無錯， 所以好在係一個理性既達哥做領隊
如果佢今次處理得好， 又有成績， 我就開始迷達啦

又改名

一賣廢龍果一刻，估計反達反leno就會爆晒出黎
希望理性球迷多返d,放過佢地，祝福廢龍好過

人地廢龍去第度一定No 1
人工加， 甚至攞阿根廷No 1
唔好左人發達， 真

有冇人記得viviano

有冇出過場

班弱智就咪撚理佢哋啦 一日到刻喺度嘈

應該冇

我發覺廢龍都好識利用social media幫助自己
Ozil，Xhaka要學野啦

廢龍快撚啲賣走啦
日日係度講邊個勁邊個廢
好撚悶

ozil識用social media宣傳自己打fortnite

燒應該係成隊阿狗最勁pr果個

支持廢龍踩Leno,支持阿叔踩比比鳥，支持牛蛙踩party,支持holding踩張伯斯
今個轉會窗內戰太多，累積太多沉唔住氣，梳

咁樣衰唔好攞出嚟啦

無

咁樣都賣唔到30m! 搞撚錯！

邊個支持浩狗踩柏g 想睇下邊個咁on9
浩狗傷完之後已經係地底泥 有乜好吹捧

而加廢龍20M賣，仲撚嬲

係囉！過份！！
神龍冇40m唔賣囉！

等我為大家介紹......

無字幕真係唔識聽

伊恩胡禮件衫後面有日文

中國都輸左俾佢

G

就係驚馬天好似佢咁
一季top fit之後係中下遊浮沉
20m以上係好價黎，前提係唔好買咩raya

屌重嘈緊個龍
其實嘈贏左就真係出邊個咩 打fm上腦
現實達蛇想出邊個就出邊個ga la

放工了
又落大雨

咁唔洗任何討論了
達sir唔會mon 連登

好似個零禮拜前既內戰，搵記得既巴打爲你介紹返

似班迷愛成日唔記得轉ac

你條仆街養唔熟

你放心，人地 Brentford 搏緊上英超，點會放啊

已經€30m放咗個前鋒去維拉

BMW個W都賣咗啦
升唔到班就賣人架啦

上面咩事

阿記其實keep住有好多青訓龍
打後備ok, 出到去就柒
Stuart Taylor, Mannone, Fabianski
依家後備有macey, 黑鬼, iliev, hein...其實好多人

返緊工 未得閒搵圖牙
朋友sd黎 頂住先啦

想睇你吞精

iliev個名真係見左好多年

法比安司機宜家英超top5龍

佢地都俾人拆緊骨

我地已經拆左一半，攞9曬人地D教練

唔好曬女啦好嗎

咁你地咪繼續
我宜好希望今晚leno正選 可以睇你地迷廢哭喪反達

買佢應該都好過raya
佢肯打後備既話

我哋阿狗幾時先有呢啲嘢睇

唔會 個個輸波就頭dupdup

有個"買"字已經唔好
寧願搏leno唔大傷用macey做後備龍好過
20m all in落兩個新中場度

正選11個砌得夠強,有空間喺leno受小傷個幾場因後備龍門實力不足既失分

我隊沉睡好耐既一堆黑色大肉腸要再啟動啦

點解 son 講英文會話佢係 shouting

又歧視

ALM

又內戰

出幾條相澤南維穩囉

佢今晚就輸到失去理智 然後貼自己啲精上嚟

Stuart接施文班
文路尼借左出去後法比安傷左造就CCC上位

岩呀，龍門位踢足曬都得後備真係有幾可出
必要時搵macey/黑鬼頂幾場，一月又可以買人

後備龍門真係大把人揀

之前佢口爆自己

唔維了，你地繼續慢慢

瘋狂刷牙刷到流晒血

相澤南 vs天使萌
夠唔夠引起新一波內戰

認真咩事
同埋摩佬唔出聲既?

相澤南屌打

係真定係拍戲

其實中場係爭個可以key ball帶波嘅人 以前有卡叔達爺 而家勉強得個ceballos 其實達爺可唔可以搵到willock嘅說明書養到佢可以做到呢個角色

我地得奧巴啲鳩笑

今晚會唔會出金章安？

比個機會佢

行緊入更衣室想打交果段係真
入到去發生咩事就唔知了

Hehehehehehehehehehe

你把我灌醉,你讓我流淚

呢套野好睇架，第四集講轉會，可以睇到佢地轉會窗係點運作，光頭佬levy直接同大力神講如果國米出到20m就比佢走。

仲有好多內幕野睇，例如球員同摩佬對話，d球員同摩佬講無上陣機會唔公平之類。

呢個all or nothing系列
2018年出既有曼城 今年有熱刺同巴西國家隊
仲有其他系列係美式足球/college football等等
如果呢個系列肯跟阿迪達拍一季就好睇

如果上季拍阿狗就好睇 可以睇三個領隊同埋高層權鬥

之前睇sunderland til I die都好睇
希望阿狗都拍一季

更衣室條女 好似唔錯

如果今晚出奧燒係唔係可以證明係Raul打壓奧燒

最好睇係rose 同 摩佬對質個幕

大機會，佢可能打10號

冇amazon邊度有線上看

拍阿狗不敗後最撩倒嗰幾年應該好好睇

今晚all in先

今晚似繼續343
羊 拿 比
叔 Xhaka C8 比狗
T3 包皮 賀定

不敗後最撩倒就係上兩季....

班宣明會其實唔差

唔清楚 我阿迷

我之前喺度同人講有得睇，俾人屌到上天花板

估唔到呢到有切腹、怪談嘅朋友

認同

我覺得會打 433
富咸可能係20隊最弱果隊，唔試433等幾時？仲可以知道邊個位得唔得，係咪真係要賣B2 ，買唔買牛蛙之類

有雷斯可能都會4後
今日應該fa cup陣啦

仲有人間條件系列都好勁
本身中意睇戲同睇紀錄片，純粹想睇足球內幕係點，睇人地既野唔代表支持佢既，你估我唔想睇阿狗咩，epic好多

同埋肯比你拍更衣室係幾難，都算幾私隱
Sunderland套野都講成日比人跟住拍係唔舒服唔自然

拍攝工作於2017年6月展開，當時眾人期待能紀錄剛從英超降級的桑德蘭的晉級重返英超聯賽。主教練克里斯·科爾曼承認對於拍攝工作感到不舒服[6]，對經常上鏡感到很不自然。不像之前的紀錄片，這套劇集並沒有拍攝更衣室內的情形，科爾曼解釋「我唯一堅持的是不能讓更衣室情形被拍攝。這是不能外泄。」

咁都要睇女

證明阿狗已經好用

想睇k6唔出聲

賣隊長 多哥佬鏟草 度度斷腳 8：2

「潦」倒
利申：認字特警

琴日牛華輕鬆撚過k6再射中柱

啞狗係廢

文路尼都吹奏
30m

你好忘本

Willock都cut到變球王

摩佬同rose傾先正
Rose發哂脾氣 話要直接搵利維傾

佢鬼頭仔嚟

咁激

呢段 摩佬話個新仔好過佢

何蛇預測阿狗第三
又燈

奧巴靈感男神上身大四喜

佢25先
某程度上佢仲25過25基

咩呀我地爭冠架

何蛇死獌狗

Not that it means much anymore but can confirm the @laythy29 info on Coutinho being at the ground was TRUE. Arsenal were really confident of signing him and he wanted to come but his UCL performances & Koeman being appointed at Barça changed the plans. The dutch want him to stay

等睇今晚暗星寸爆回應何sir預測

同我預測一樣

高文都唔知教唔教到一季

近幾條片係咁單打何蛇3中堅無法主攻

變型系統

屌你老母勁到傻

name?

唔知點解古天樂想黎
可能迷達+巴西幫

官酸！今日有比賽！

啞狗廢撚到

咁摩狗又無錯既 rose狗除左打交 重有咩叻

醒目都唔會留係疤塞啦 沉緊船

原來呢條片唔係做戲架？

ankle break

係咪完波官酸

又話牛蛙中左武肺 又出得既
啲武肺咁廢嫁咩

有冇可能晏晝官宣完夜晚開波

Just a flu

有好有唔好
之前聽講更衣室入面set 哂cam 會俾好大壓力班球員

早場開波

應該得真毒會睇

已成廢人
射果球個波差1cm先入到

開季點名

里昂狗有價好賣

前幾日復操左啦

笑清同女睇

哪有女

好多愛蛇高質女性球迷

全部弱智

收聲啦

個陣saka 巴丁條左路好撚好丁

今晚大炒格

食富臨！

今晚中場睇女子組

睇返訓練相 如果著白龜背就係正選 今晚個陣433

leno/bellerin gabriel holding KT/ willock 何妖 金章/auba 宣明會 saka

咁尾場呢

何蛇睇好宣明會就快取代到拿卡

應該唔會唔出 xhaka

拿卡依家都唔算必然正選啦

裝修

何蛇仲話thiago比人overrated得好緊要，唔夠班踢拜同利，應該去西甲中遊踢，笑撚到我仆街

係 xhaka踢完國家隊唔洗訓練 今晚應該換willock

阿狗幾時跟熱狗咁拍記錄片

邊位手足，幾型棍下

我黎

去咗拉素

右邊唔用屁屁 🤔？

[寫真JJ] 渡辺麻友 - ひとりだち

無波圖 廢事貼圖
有興趣手畜 自己入去睇

條友真係唔識架喎

你平時都喺咁la

我都覺入到更衣室假假地

連拿借架咋
躝左啦佢

咁拿卡實快掛靴過班宣明會既

何蛇實～中！

4球

有話錯你

你係阿post咸濕仔

我no. 2
你no. 1 la

其實第三球衣背後d字+number會用白色定跟返前面咁肉色

原來用白色

我以為會用呢隻色

米貼我出嚟

英超字係白
你印球會字就唔同

球會字都係白色？

等睇leno派膠

粉色

3rd kit 英超字先會係白

EDU: MANY CLUBS ARE ASKING ME ABOUT LOAN DEALS

Edu says Arsenal are having to bide their time in the transfer market as the financial implications of Covid-19 play out across Europe’s top leagues.

The Gunners moved quickly to secure Brazilian duo Willian and Gabriel Magalhaes having already done deals for Pablo Mari and Cedric Soares off the back of their January loans. It’s no secret that Mikel Arteta wants to strengthen in other areas of the pitch, primarily midfield, but we need to fund any such purchases with the sales of existing players or decent loan fees.

About a third of the first team squad, including Emi Martinez, Hector Bellerin, Ainsley Maitland-Niles, Rob Holding, Calum Chambers, Sead Kolasinac, Lucas Torreira, Mohamed Elneny, Matteo Guendouzi and Alex Lacazette, have been linked with exits – but in a suppressed market, the club have yet to receive bids that they deem up to scratch.

While contact has been made with potential recruits, it looks as though getting deals done will go down to the wire. The window for English clubs to do business with those in the Premier League and abroad, closes on 6 October.

“The market right now is a challenging one,” Edu told Arsenal Digital. “Everybody is waiting, everybody wants to do swaps, everybody is talking about loans.

“Where we have to be prepared is with what we really need to receive from the outside. For example many clubs are asking me or talking to me about loan players or swap players but I am not seeing they are really prepared to do the kind of things they are asking me.

“For me what is important internally is that we have a clear plan on the players we want to keep, the players we want to loan and the players we want to sell.

“After that we have to be patient, to understand how the markets are reacting and wait a little bit more to make the right decision.”

edu : 估唔到其他隊仲乞衣過我地

ARTETA BLAMES ARSENAL FOR AGEING HIM 10 YEARS

Mikel Arteta thinks managing Arsenal has aged him by 10 years following a hectic first nine months in charge.

Arriving at a club that was metaphorically on fire following a torturous final six months of Unai Emery’s time in charge, the Spaniard was quick to douse as many of the flames as possible.

From persuading Granit Xhaka to stick it out at the Emirates to teaching the defence how to do the basics, he seemed to be building good momentum before a positive diagnosis for Covid-19 brought all football in the country to a screeching halt.

During lockdown, he had to ask his players to take a pay cut and even the good performances post-lockdown were tempered by the occasional dodgy defeat that piled huge pressure on the FA Cup final at Wembley.

That he’s barely had more than a week off before prepping his players to go again has obviously taken a bit of a toll on him. But let’s be honest, that thick, jet-black hair doesn’t look any less as glorious as always.

Facing the press on the eve of the new season, the boss joked, “Well, I look 10 years older I think because it’s been really challenging!

“Obviously, it was my first job as a head coach and a lot of things happened with a lot of interruptions and a lot of unexpected things, but we all together have been very consistent in what we’re trying to achieve and we all feel really supported by each other.

“There have been a lot of changes in our club and a lot of changes in our environment, but our idea and direction isn’t going to change and we’re aiming to achieve that.

“I think we have created some belief and that’s really important for the players, the staff and as well our fans. Now our aim is to continue to do that and to keep building and to keep getting engaged to this process to make it better and better.”

Arteta confirmed that Friday was the first time that he’d managed to get all his players together since the tail-end of last season. Despite the haphazard preparations for tomorrow’s game with Fulham at Craven Cottage, he’s certain that the squad are ready and focused to achieve their aims for the year.

“What I’ve seen from them is that they want more,” he said. “They are not satisfied. This is what we want to show tomorrow, that we want to go another step forward. What we’ve done doesn’t count for anything.

“Obviously it gives us confidence and belief in what we can do and the way we can compete against any team. This is a completely different competition, it’s a long race and we have to be consistent.

“It is a big gap from what’s happened in the last few seasons and the reason why we were out of the Champions League spots. This is our challenge for the season.”

* He doesn’t really look like that. He’s barely aged 10 minutes, but we’ll never pass up the chance to make funny picture.

今晚岀leno?

是
廢龍25左

好唔夾wo印英超字
球會字靚好多wo

枉我地內戰咁耐。。。

Leipzig

呢件同上季第2作客都好靚

Pablo Mari and Cedric Soares
依兩條友補咩強

今年唔印英超字啦
球會字體咁靚

剛剛出果時依度d巴 話唔識欣賞🤷🏻‍♂️

兩個後備啫
本身唔預阿叔 係差一個右閘後備
左腳中堅係達一直想要，雖然有啲貴

懷疑係利益輸送
可以報定ICAC

edu🤑拎權又拎錢

已印比比鳥
third kit 可能印ozil
仲諗緊買唔買721波衫

出咗今季新波衫之後上年嗰件真係比下去

其實今年三件都幾靚

白色721幾特別
不過好難着得好睇

netflix 套alive都幾唔驚嚇吓

有咩高清lin可以睇阿狗

係街見到幾個著阿狗波衫

外國用唔用到nowe

個人覺得白色最靚最有特色

睇左 垃圾戲 嘥時間睇

應該唔得

好似限香港ip

邊間有開訂呢件

有無acestream link

now

馬會大回飛

Now E

又未至於垃圾既
不過喪屍戲佢拍得冇咩緊張感
最尾兩條友死晒會好d

初初以為佢兩個佢跳樓死 點知又係啲happy ending

變半一盤

Aus Optus 5蚊一個月 好撚抵

會唔會輸波買人

照穿盤啦 驚閪咩

爺爺上身咩，今年輸一場就少個機會入前4

7仔到左貨 但味得閒去拎

每次見到就會心諗
係唔係真係有人印咗 ceballos #88

邊個咁戇鳩

個次見到個著韋利安

主場定721？

fa cup

有冇阿迷fpl code? 我想入

好似冇人開

未通知既

同有人印雲加一樣
都係都市傳說

不要問,只要信

我都係問佢 佢話星期五可以拎

今時今日仲ICAC

Ball3shop 有 3rd kit 買了

亂揀

屌!
我屠kitroom仲未有

你好，有關閣下所預訂之足總杯決賽球衣，按照目前進度，估計約一星期內可全數完成派發，屆時我們將有電話通知閣下提貨，抱歉由於訂單數量龐大要閣下久等，再次感謝閣下之惠顧。

咩黎

amn

球會字粉色

Willian 會唔會入波

支持阿叔

葵廣著呀羊個位手足

小心叔唔岀打少個

問吓價先

竟然揀叔

係馬鞍山見到個妹妹著白色721，
想問邊位絲打

果場佢身都未暖好

vpn囉

竟然冇人玩

圖

應該有人玩，但冇人開

係我女友,謝謝

妹G對波

咁厚pad都咁細

你條女俾人斬喎

嘩屌咁早開波

ok la
真阿又肯露下又黃

女神ig開左前四無難度league

迷愛手足第一次召集

小妹嚟

炮轟富臨

Willian

上年三件我都已經覺得好靚 點知今年仲靚

約咗女ar???

how much

話說見到Kitroom 件衫Adidas logo 好似係繡，但今年果件應該係咪應該係膠嘅

後備啦